手足原來已經用番淘寶了

WHO

好多黃店大陸入貨添啦一向黃都係一盤生意

收皮啦
黃店淘寶入貨貪平咪認
喺度講經
乜撚支那都有人支持民主自由？
係呀 北韓都有添呀！
不過香港人追求嗰隻民主自由
唔係佢哋支持嗰隻咋嘛

連登大撚把temple幫佢兜好哂啦
係要咁樣肉肉酸酸

世界仔 掛個黃頭象又唔會得罪D黃絲
自我感覺良好

淘真係唔係問題
如果你獨撚 立場清晰明確
淘完都係一隻獨撚

大中華膠走去淘
淘完仲散播大中華毒就好撚有問題

手joke

DKLM
Spin 去大中華膠度真係好咩

呢條撚樣真係

用返好耐啦

黃店都淘得 點解我唔直接淘

其實amazon都好多平野 點解？

現實主義
如果啲鋪都係買淘寶貨你同佢買其實咪又係支持緊淘寶生意 中間比人抽多浸真係會感覺好啲咩？
有替代品咪唔好淘，但如果買嗰樣嘢都係得淘寶source點解唔自己淘？

預咗比人屌大部分連登仔都係鐘意形式主義，唔考慮現實

利申：外國撚唔用淘寶

乜水

掛個頭像就係手足

咁我哋飲東江水又係藍絲？

不過Amazon都要小心睇真啲background
因為都會有支那人賣野
啲字轉做英文 抬高啲價扮外國野

大牌子平因為經少咗香港死人代理
無牌子嘢平就好大機會賣家都係淘寶貨來源

養成咗第一時間就係淘寶

都好多中國廠擺上去賣

正, 最鍾意睇就係依D
支持你擺多D上黎

依啲所謂黃絲咪又係扮黃 想貪平，支持淘寶, 又想攞貞節牌坊

解釋仲肉酸

手足支持你大包圍

黃店淘寶-連登仔：無條件支持
手足淘寶-連登仔：偽黃要批鬥

呢個真 仲要又貴又難食

有d真係......食物又唔熱，服務又差，最離譜係水吧食煙，以為人地見唔到

根本香港乜柒都係大陸貨㗎啦，
係小朋友不想面對

關temple 咩事

吹完水 要抹嘴

關中國有無人支持民主咩事
頭幾句已經講完重點收得隊啦

和埋非
煲東瓜？

元氣 松泰

成班聲稱係黃咪又係淘寶，有開黃店，有話自己黃到金，有人屌周柏豪，有人日日屌政府，最後咪又係淘寶入貨，貪平

都好正常姐
你身上有幾多野唔係mic

香港人不嬲西

大把黃絲仔日日食m記

好開心，又BAN一堆垃圾

After

其實我覺得都係唔ok
除非唔淘寶完全搵唔到貨

公務員宣完誓都黃啦，
用淘寶點解唔可以黃？
又想搞分化？？？

好老實我都好糾結
利伸：仲忍住左唔淘
運動之前好鐘意淘寶
但有時一見到街/小店賣緊$80既野
淘寶$20唔洗 就覺得點解自己有埋d奇怪堅持
不過我仲忍緊 希望忍到

到就黎忍唔到果陣就會同自己講
依家中共都係用平依招 令到好多基建去左佢度
華為就係好例子

咁如果貨源一樣，你都係間接比咗$20淘寶店賺，再額外使多$60「支持小店」，唔係更加戇鳩咩？

淘真係唔係問題
如果你獨撚 立場清晰明確
去完撐警集會都係一隻獨撚

噉走去做建制派、篤灰撚、斬手足都得啦

我會盡量搵市面唔係大陸既貨源
最好係質素好/ 設計有特色有藝術性
貴啲都無問題
咁會感覺花左錢買一件值得既野
外國寄/代購都願意等
唔介意比錢引入外國貨既黃店賺

但如果搵完發現件野主要只有大陸做
係香港買都係淘既
仲要貴勁多
咁我會淘

理解好多人根本無錢買外國野
呢方面唔judge人了
自己淘左細細聲唔好周圍同人講幾好幾方便就得

好多黃店都係用貴幾倍價錢賣淘寶貨
請大家唔好鬥黃🙏🏻

咪又係淘b貨
好撚多支那人好識玩

只有垃圾先用 假手足

試過日本amazon買耳環 屌ems寄到黎原來支那寄黎

唔係一個人買嘢唔跟足現實主義個原則，佢就係形式主義者。

而家就係話幫襯淘寶本身政治/道德上係錯嘅，但若果佢想買嘅嘢喺香港搵唔到替代品，又或者香港舖頭都係直接賣番淘寶貨，佢就叫做有多少少理由幫襯淘寶噉解。

之但係嗰樣嘢有幾必需、又或者佢買嗰樣嘢想達至嘅目的又有幾重要，話就話冇人可以劃清楚條界線，但買嗰個自己應該要諗清楚。唔係「幫襯淘寶係出於有需要、有苦衷」，就等於「根據現實主義去幫襯淘寶係啱、係好應該」。

唔做形式主義撚，唔等於做人就要冇（你所謂嘅現實主義之外）原則嘅。

利申 唔會屌人買淘寶，但反送中後我自己冇用。

好撚肉酸呀 又係大陸都有好人論

淘寶好抵用

連登太多細路，唔好太上心

傻仔覆咁多 一句鬥黃? 撻埋去條友聲都唔敢出

你講嗰啲同原本立場有衝突

呢張正

仆街 原來淘寶都ok 咁快d 去食海底撈 麥記啦...

直接認自己係蝗店算啦

老鳳都一樣試過Amazon買嘢結果Made in蚑那

唔洗淘寶 好簡單 自己付出身家去投資印度 改變成個產品生產架構 你地做到嗎？

熱狗好似唔係黃

喺FB見到個POST 間鋪笑自己ASUS中國貨賣唔出
可能係ASUS中國強迫間鋪入貨

雖然我都唔支持淘寶 但係用撐警集會同淘寶比 你會唔會太睇得起淘寶

講真喎 我夠有個朋友反送中之後唔再淘寶啦
咩人都有架啦做好自己咪得囉

Amazon都好多made in支那 要好小心睇

熱狗係自認唔係黃
以踐踏黃絲為樂

另外熱狗都唔係搞手

有參與就代表黃？
兩百萬遊行連淺藍都有份行喎

應該係話
如果係獨撚嘅話撐警集會都會係獨撚
因為佢地去集會一黎可以攞著數，二來咁樣就有一場免費棟篤笑聽

手足

你啲兩分法顯得自己好無知